大麻股玩完今晚炒番Mara Riot

MARA 應該衝破50

凍

riot 就上硬
mara 扯到一半就軟咗